有無男裝拖鞋牌子推介

隻腳大但係經過任何地方D款都剩係去到40號

公廁Nike slippers

西瓜

Suicoke
但唔知香港邊度有得買

catalog

Quiksilver

冇碼

你著左我對西瓜呀

買來食拖鞋飯

Birkenstock

著開Island Slipper

非常好著，又易襯

人字拖

rick owens